不如6月9日搞擺吃丹麥當勞？

有冇？

樓主有語言障礙？

Sorry , I don't know what 7 you say

弱智就睇醫生啦 字都唔識打

冰島當勞得唔得

唔識打個麥字 打丹SHIFT1出麥 唔記得刪返

樓主係舊登知名熱狗

丹麥浚龍

丹麥提沙

擺吃？乜嘢叫擺吃？

丹麥麵包

咁食丹麥藍罐曲奇ok?

禍港維穩派又想老屈任何對佢地不利既小市民係乜係乜

傻西瓜

吃你老母

擺吃丹麥M記？？？？

擺吃丹麥女孩～